Galaxy Capital 伏嗎

Galaxy Capital 伏嗎

巴打見咩post?

想問絲打 間野伏唔伏？

如何

有無消息？

咩消息

諗緊你可能見過
佢而家又請人

你有interview 嗎？

有，諗緊去唔去

巴打最尾有冇去到
到我收到interview
伏唔伏
網上邊有人爆料係倫敦金

去咗
如果你係叻人好多offer 可以唔去
否則去見識下無壞

巴打介唔介意講下個offer係點

同埋係咪真係倫敦金

我無offer
你apply 咩role?
印象中佢聲稱自己做crypto
門面一般般
share 接待處個隻
都係個句，多去interview 無壞

佢今年出既post閒閒地都19k up
我又唔信咁既市道咁高人工冇伏
仲要講到門口唔多掂

推
係咪倫敦金